點解咁多人鍾意night life

成班人係針都插唔入既舞池係咁9 un
仲要不停snap chat ig story話俾人知自己蒲緊
男就話周圍yo女
女既基本上係不停被人抽水
究竟咩心態？好威？

關你撚事咩 個個人鐘意既野都唔同 咁都要你理

想知點解又唔得呀
Sorry囉

出現了